其實異地戀係咪嗌交就收得皮

女朋友：「其實放低部手機我同你就係陌生人

Yes
利申 longd第三年

其實唔再聯絡我同你就係陌生人

Yes
利申long d一年 已散

嗌交唔收皮 都係安全感累事
利申：曾經LDR 1年

過來人話係
btw 你個名

哇
陌生人需要冷靜下
之後重新建立友好邦交！
加油吖巴打

係 long d 2個月就散左

哇...堅持到咁耐...我而家第二個月都覺得好辛苦

唉
隔住個mon覺得自己好多時候都無能為力
見到佢有時唔開心除左叫佢加油就唔知可以做咩
簡簡單單比個擁抱佢都做唔到

呢首歌堅正

冇錯 你哋有冇時差啊？

佢講完呢句我完全唔知可以點好

比啲時間冷靜下

Send呢個比佢睇

有...佢係美國exchange緊
一開始都話會keep住傾電話同facetime
但最近呢排佢除左同我講早晨/晚安之外基本上都藍tick我

加油呀，我同男朋友都6個月了，我覺得long d真係要多啲溝通，會好有用，乜都講

Plan幾時返？
會唔會有機會過去搵佢？

好...多謝絲打

佢就full-year exchange嘅
之前都同佢講過話想今個sem break果陣我去搵佢
希望到時真係可以啦

多溝通啦 加油清
我覺得都係香港人都好啲
我之前個個唔係香港人 對社會嘅價值觀唔同

人生裡最美那一次
原來是那夜共我冷風中相依

唉我都明 但係佢最近真係成日都唔理我

呢句就算係本地一齊既都適用

除非住埋一齊

仲有，佢講得呢句，姐係你地無common fd 無connection

其實異地戀通常都收得皮

都有人開花結果嘅

美國香港ldr too
四個月就玩完
時差真係好難頂
去到最後連早晨晚安都無

咁真係要傾，話唔定佢忙，自己都唔覺，我男朋友一到考試嗰啲星期都會好靜，一開始我都以為佢唔想理我，問完佢先知佢溫書真係好專心不過又未去到唔理我，叫佢同佢傾都會應我，一完midterm又會變返平時咁

又幾啱

Juno真係太正 有錢又有才華真係玩哂

希望可以捱得過

睇真啲同佢又真係冇common fd

咁真係

超鍾意佢...真係玩藝術嘅人

啱啊
本身隔住個mon已經好多時候都無能為力

有埋時差真係好鬼辛苦

承你貴言

真係怪自己太遲先識得欣賞佢
而家睇翻佢以前啲專輯 真係好超前

好睇你伴侶本身痴唔痴身
同埋多唔多節目活動
如果本身都唔痴身係美國又好多野玩
多數都係你等佢等到灰然後嗌交

又未必嘅
我同對象都係異地
試過幾次隔住電話嗌交，都係半日內好返（即日或者第二朝）
我覺得好睇你哋肯唔肯多溝通，唔係淨係顧自己感受
我好彩嘅係對象都幾著重溝通表達，雖然我哋兩個講嘢都唔係好叻，但最緊要係有嘢唔怕講，就算對方未必完全明白，都起碼知道對方狀態o唔ok

利申 未正式一齊

佢之前啲冷門歌正到

係香港果陣佢已經唔痴身

完全比你講中哂灰9

我都好明白溝通嘅重要性
不過最近佢真係成日都藍tick我
想同佢facetime 傾電話又話好攰下次先
甚至佢最近剩係會同我講早晨晚安

由chapel of dawn開始超哂班

真係好鬼正

Words of silence都好正

絕對唔好撩交嗌
Long d 無得攬錫越嗌越傷感情
死忍啦 對方冷淡唔代表你都要冷淡
拍拖同做人一樣 無悔就得 其他野你控制唔到
佢唔講 你講多啲囉
係香港過精彩人生 自然大把野share
一日未散 再努力試下咯

呢張正啊 最鍾意舌尖紋了瑪利亞

btw佢ig公佈聽日有新歌出好期待

咦我都係最鍾意呢首！！！

又真係有d灰得閒send d心心啊，話掛住佢啊呢d比佢？會唔會都係就咁藍剔就算

多謝你

其實都係最近呢個月先冇啦啦唔好點理我 成日都藍剔 但系同佢講掛住佢send心心之類都仲有象徵式覆翻我嘅
不過最近對話基本上得翻早晨晚安
唉

難得搵到知音 身邊基本上冇鐘意Juno嘅人

long d 兩個月 散左

若你不開心
就再來擁著我 笑著說舊時
人生裡最美那一次
原來是那夜共我冷風中相依

最鍾意true romance

上年女朋友去exchange同佢long D左半年
本身主動權確實唔係你度
因為另一半去到新地方緊係周圍去同識新朋友
你係香港又唔會有太多野同佢分享到
慢慢就會淡同whatsapp/skype得越黎越疏
不過我地應承過對方無論點每日都一定會skype
就算講無聊野都好都要keep住同對方溝通 哪怕只係3,5分鐘
我地都有試過嗌交 但每日skype呢個係不變
一嗌完大家條氣順返就會講返野 就算一時三刻唔得都會慢慢試下
結果順利度過 到依家都一齊緊

所以巴打你要自問有無呢種決心先
如果你覺得你有而佢無
你就要同佢坦白同佢傾
例如幾密skype一次
幾時你會過去揾佢etc
都再唔得時
就要認真考慮你地未來

我而家都係兩個月

教我如何親近你
畫眉三部曲啊 超正
周耀輝寫得好悽美

時候有點早
你竟因我悠然飛到
怎愛你未必知道
誰是你或者想知道

多謝你巴打
佢都係最近呢個月成日都唔理我
whatsapp又藍tick 話同佢facetime又話攰等下次先
加埋佢頭先果句嘢
搞到我心真係好累
不過我會努力架啦

正到痴線
天生地夢入面
相比夕爺果生死三部曲
畫眉呢三首比人嚴重低估

畫眉三部曲竟然一次過搵到兩個知音

一星期嗌5次到
訓醒檢討下又無事咁
最大問題係無結果嘅等待
利申對方唔係香港人

正啊真係好難得先搵到欣賞Juno嘅知音

仲要異國

有冇聽過紙箱國

可否僅此一雙 既是天生 也是天養

流浪漢嘅故事 好有意思

一樣都係美國香港，差13個鐘

同林做對鴛鴦 笑著世間 遺漏幾多真相

諗深一層 唔止係流浪漢呢個意象

而家似係比佢冷暴力咁

聽出一個卑微嘅流浪漢對愛情希冀
真實且浪漫嘅獨白

nothing last forever另外果兩首都好正

超生培慾 戀物癖
第一次睇個MV睇到打哂冷震
「人所謂熱情流露 最終亦爲一抱」
呢句聽到好唏噓 好現實

上春風的課 師生戀
「即使不可能 別怪兩位師生 天真」
雖然同違背世俗眼光 但更顯得可歌可泣
呢段離經叛道嘅愛情令我諗起佢《問世 Evil is a point of view》果張專輯講述劊子手同雛妓嘅故事

聽完好感觸

Long d三年 散邊緣
加拿大同台灣

睇到好驚
佢飛新加坡前一日表白左 冇話一齊
但我好似沉船
未約會過就異地是咪冇機
新加坡 香港

多謝你本身long d隔住個mon都辛苦
加埋時差真係攞命

唉

個人覺得
最好都係有翻咁上下感情基礎先異地
因為明明應該係熱戀期果陣偏偏long d會仲辛苦

不過希望你加油 同對方傾下
千祈唔好就咁不了了之 搞到自己後悔

簡單一句 一睇就明佢諗緊乜

係

同路人 long d 3年

係
過來人

巴打好野

就算唔嗌交，一方對另一方冷淡左都收得
不過傾幾多計都比唔上一個擁抱
利申Long d一年已散，冇後悔講分手

其實唔再同你做愛，我哋就係純友人

而家無左佢係咪真係幸福啲

幸褔好多
之前都唔知原來自己係咁痴身
以前long d果陣拍左好似冇拍咁
咩都係自己一個
宜家至少唔開心果陣會有人趕黎攬住我俾我喊

真，勉強無幸福
有幾愛都好，唔係physically 一齊，唔通真係柏拉圖

所以完全唔明點解有啲人可以分開坐移民監好幾年

Long d 十年 離離合合，但離同合都只係電話電腦到發生，都唔知係唔係一齊緊。
好唔開心 好無助

唉 隔住個mon好多時候真係好無能為力

加油

啱啊
一開始每次送佢越都會喊一餐，到後期係恨不得佢唔好翻黎麻煩我就佢時間

如果本身愛情基礎唔夠強，longd一定收皮

好仆街

其實我一直都冇出軌
只係習慣左一個人行動
佢一翻黎就要分多啲時間俾佢就覺得麻煩
再加上淡淡地，所以忍唔住分左

我肯定係愛情基礎唔夠強個個，但long d 左十年。
但我都唔知係咪同佢一齊緊
我地好少好少講電話，現在幾日或一星期先幾多鐘嘅video call, 仲要無咩話題，佢係鬼我d 英文唔算好好（係吖，十年佢都無train 好我，可想而知我地幾少傾計），話題少無共鳴無共同興趣（搵錢外），近月香港咁亂佢先多少少機send 新聞比佢，當左佢係海外文宣嘅發放對象。
識佢時佢做生意有自己事業，佢成日話忙要開會，又要照顧已仔女（已離婚十幾年），我自己幾年前見佢一次，識佢d 仔女，呢十連黎最都成日可以二個月無聯絡，我個心已經放棄，有人追就實走。
2年前，無鬧交只係大家都無再搵對方大半年，其實我已經放棄，無力再去愛，我已經喊到無眼淚，我用左我最黃金嘅時間等待佢，我决定放棄。

十年……

講得出呢句, 玩完好過la

放棄左二年，反而佢有搵下我，但我真係再無以前嘅愛嘅感覺，再唔會對住佢傻笑，佢講咩都無心聽，佢問我係咪唔再愛佢？其實你唔愛我，我感覺唔到你嘅愛，我已經無力再愛，又點愛你！
無正式講分手，無疾而終不了了之。。

無得見真係好難

除非你可以1個Sem返黎半個月

同埋咁樣你講到好似同冇拍拖一樣……

隔住個mon咩都做唔到 真心辛苦
話題對唔上 我講既佢唔理解
傾日常又覺得悶
利申longd左2年半 已散

希望我將來都可以咁諗
我都想有個人可以一齊生活

頂唔順就分啦
異地要keep住真係好難

咁你本地戀會唔會都係咁諗先

恨不得每日都見
有時我地太忙要隔三四日先見
不過第二日就已經掛住佢

好玩唔玩玩long d
我呢啲本地戀都拍到收撚曬皮
利申 未試過long d

究竟點可以keep到一直咁鐘意

我都覺。。真係柏拉圖。。
二年後嘅今日，依家佢無野做，又成日搵返我，不停love u 前love u 後，都唔知比咩反應。
我仲對佢有好感但唔算愛。你問我有無者拍拖我都唔識答。。
應該無！
唉，呢個人搞到我好怕再愛其他人

隔住個mon千言萬語不及見一面真人

加油啊 十年唔容易
希望巴打可以重新出發啦

咁又唔會 習慣左一個人行動？

因為宜家我基本上日日都同佢一齊
久而久之就習慣左同佢一齊行動
加上共同朋友多，圈子算相近
有咩活動都係一齊去

大家咁話

兩年半想散
初戀未夠半年已經longd
去到依家已經開始想放手
大家完全冇common嘢可以分享
手機入面合照兩隻手數哂
有啲時候其實唔係唔愛
而係好多嘢好多回憶都開始fade out緊
大家開始唔記得當初點解會喜歡大家
然後慢慢就會愈見愈少
最後發現其實自己一個都得
咁拍拖嚟又係為乜
同朋友出街食飯俾佢哋問同單身有咩分別
利申：香港同加拿大

Exchange梗，早兩日反黎就嗌咗交，今次佢啲野仲講到好絕，又block哂我Facebook，ig del我fan，淨係冇block whatapps，但聽朝我就要飛返去，都唔知點算，下次再返黎，都3個零星期後

係
我住觀塘 女朋友住上水

你都好啲叫做喺香港，我返到去就咩都做唔到，只可以每日whatapps下佢，打下俾佢，希望佢會聽，好靠佢自己想唔想原諒我，唉，完全見唔到佢，又唔知咁樣要去到幾時，又唔知係有希望定冇希望

我以前都有咁諗過
但其實愛得夠深 根本所有都唔係問題

香港英國long d 9個月收皮

你哋而家兩個仲係身處異地定係點？

Long d左三年，嗌交一定有，不過都係要氹番對方。
利申：我係加拿大，佢係英國，最後結左婚

捱到九個月都算係咁 我四個月收左皮

好想抱 好想見
利申 未開始

分開，6小時時差
係我自己唔知點解地好迷戀佢，佢100%付合晒我嘅摘偶要求，就算佢依家生意失敗我都好願意陪佢捱，但佢唔一定咁諗。
分開個二年，同香港人拍過拖，我都好鍾意個香港人但我都係忘記唔到呢個long d, 雖然無聯絡，但無疾而終我始終覺得好可惜，自問做足100分好女友，愛佢亦愛佢同前妻嘅仔女
幾個月前，我突然問佢，佢知唔知我幾時生日。
佢居然唔記得😭
我之前仲起我生日特登飛過佢同佢一齊過

我現在physically 係單身，心理上都係單身。佢鍾意打比我當我係女友咪傾下，但我唔敢再愛佢，我亦無再講i love u, 唔想呃自己唔想呃佢。

想同各位講，如果forecast 到無將來的話，對大家好，早d 放棄無謂浪費自己嘅時間。
我好後悔用左我最黃金嘅十年等呢個人
如果起呢十年我求其接受一個人，我諗我已經有自己家庭。

點可以求其接受一個人呢

拍左拖一個星期見得兩次就要long d
仲要就黎變十三個鐘時差
希望男朋友遲啲唔好facetime到悶睇厭左我

因為已經唔信人。不過我已經决定單身，隨緣啦。我都唔後生啦，十年真係可以發生好多野，而我就on99 揀左個唔應該花時間嘅long d 到

你幾大啊

40頭

十年真係好誇張……唉

以前會幻想同佢結婚，佢會講下去邊到住去邊honeymoon, 依家真係唔會再講呢d.

唔試下點知唔得
利申 一齊2個禮拜就longd

已經LongD（7個鐘時差）四年，仲好地地
信得過對方，有安全感就得，每日keep住聯絡已經喺習慣。就算忙起身，都唔會忙到幾十秒都冇講聲準備做d乜嘢。
其實Long D嗌交好正常，但喺自己要清楚明白翻，有邊d先喺真嗌交，即意見不合政見不同。果d只要大家接受和而不同，對底線有共識，其實唔會傷感情。
剩翻大部分，亦都喺LongD散既大部分原因，真正傷感情既，其實喺信任危機。哩類特點喺：全部都只喺懷疑，你冇辦法prove，冇辦法Fact Check，亦都冇解決辦法。
舉個例，你懷疑對方同好多異性行得好近，你要求對方del曬所有異性contacts，對方應承佐，但你信唔信？你要求對方cap圖contacts俾你FC，你又會諗喺咪已經backup佐，暫時del黎俾你睇下就add翻。懷疑鏈一直無限延伸，直到你搵唔到辦法fc果下就爆。
如果因為哩d事情嗌交，雙方都要警覺，你地嗌果樣嘢其實根本唔重要，哩個喺信任問題，and nothing more。當你有意識地意識到哩樣嘢，嘗試去相信對方，多d交流，其實keep落黎唔難。
LongD最忌唔喺距離同空虛，而喺謊言同懷疑。你應該都知，一個小小既White lie可以喺long d眼中放到幾大。

希望你可以快啲get over啦

唔係個個都會利用個無野做嘅1分鐘同你去講野。sent msg 都要幾個鐘後先睇，打親比佢都忙或者開緊車，一次 二次 十次五十次一百次真係唔敢亂咁搵。

我係外國讀書，本身係香港一齊左大半年，之後ldr一年都無就散好鐘意佢，不過無謂拖住人

我屌 好撚hurt

利申異地異國戀
佢仲要係自私唔理我感受唔會氹人的
成撚日嗌交我個心都仲未死 痴撚線

加一
好辛苦其實 好想放棄

我就嚟同我老婆講：「其實你再唔放低部手機我同你就係陌生人」

另一半去發夢、需要人安慰嘅時候
自己只能隔住個mon做鍵盤戰士
好絕望...
我從今以後孤獨死都唔會再同人long d
唔想害人

利申：試過2次，半年都過唔到

過來人話唔係
如果有一方好鍾意對方，而對方又好易心軟，其實會冇野

我早兩晚主動講咗了我仲要姊弟 唔想再拖住佢

睇睇嫁到這世界邊端啦

相差好多？佢邊到人

要加油呀

講到咁絕真係救唔翻

果日我睇到呢句我真係成個腦一片空白
喊到成個傻閪咁 果刻想放棄架
但係自己真係好撚鐘意佢
真係放唔低
尤其係睇翻同佢以前啲對話 睇翻手機入面啲相真係一路睇一路喊停唔撚到
所以而家努力搶救緊段關係

唉
隔住mon好多野無能為力就會覺得自己好冇用

依然嘗試搶救緊 因為我真係好中意佢

唉
我同我女朋友而家long d左兩個月咋 佢係美國exchange緊
佢呢排佢真係對我冷淡一個點都算啦
佢講果句嘢真係難聽過粗口 好撚hurt 不過我係唔會咁易放棄架 因為真係好中意佢

無力感
好難頂

異地異國十年

當我失落時 我好想你起到，你唔洗講野，攬住我就得啦。好奢侈嘅諗法
我喊緊啱啱msg 佢，佢話揸緊車，我唔想佢有危險，無野啦，bye.
其實我只係想你知道女朋友唔開心吖！

今日我問佢記唔記得我全名係咩？佢講唔出😔 我生日呢？😔講唔出
佢話讀唔出個個音，但大約記得點串
佢話男人做大事就好smart, 記呢d 好差
如果佢唔打開電話，佢連我咩名都唔知，我放起個心到好唔舒服好唔開心😔
一路喊一路打😭
Sorry1999

我之前嗰個都係美國exchange 四個月我就講咗分手 喺嗰段期間我發現自己原來唔係真係鐘意佢

我都係四個月喎

一齊2個月 我就去左Exchange 半年 有試過唔開心 佢又壓力大 好彩轉過頭佢又繼續搵我 仲一齊緊
我地個陣講好左1星期FaceTime 1次 同埋每日都會傾計 我會影下相去左邊 同埋講下上堂

已經散左
祝福你地諗住留美？

我移民 應該唔係你飛左我

😂😂😂

係，之前試過！
好撚容易就會想放棄，諗埋一邊

我都同long d男友嗌交嗌到差啲分手
我已經事事都好讓步 但佢覺得成日嘈好厭
所以好小事都唔順眼 冇晒以前對我體諒既心
雖然最後冇分手 因為仲好愛大家
但我想心死 真係好辛苦
點解拍拖要拍到成隻狗咁

Btw加油 不能太chur
對方真係心已死既話就放棄啦
因為心死咗就點救都冇用
留返最後一點尊嚴給自己

一散乜都無哂
只有尊嚴永遠跟住你

你俾佢睇下出面個世界係點啦
同佢講由呢個trip完到下年你準備working holiday呢段時間大家分開啦
話俾佢知就算分開左你都會照準備去
只係你而家還佢自由 唔係唔愛佢
而家放手先有機會將來一齊番

我都知 冇得逼佢咁緊
日日都等佢打比我 因為之前打過比佢 佢話覺得chur

係覺得大家都努力左3年 差唔多可以一齊生活 點解係呢個時間放棄

寧願冇尊嚴都唔想冇咗佢
⋯

只有冇咁愛嘅嗰一方會覺得對方chur
如果好愛嘅話 不知幾恨你即刻搵佢多啲搵佢

好攰。唔開心想搵佢分憂，但都唔知點開口講，最係佢覺得我浪費佢時間

一年就嗌生嗌死

想生更多既香港兒女

光復香港
時代革命

好唔開心 但又唔係同佢冇contact
唔知點好 叫common fd勸下佢好冇

最好方法啦屌
我同佢兩個國家嘅人 完全冇common frd
好慘

我都係同佢唔同國家其實

唔係
嗌交講錯野就係

利申longd一年已散

你又啱。 block 哂TG,whatsapp, FB 就ok

異國戀難好多...要加油

你地幾耐見一次？我身邊兩pair 成功例子都係香港+台灣。可能兩地距離近，文化又接近

［行動post］10.25元朗有學生要送返學

台灣香港要見都容易，成功機會率都高。我都識幾對已經結咗婚添

女朋友講得幾好，可以寫做對白

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

LDR 2.5年 散咗
安全感問題加價值觀不合
以後都唔會再想long d
女朋友都係搵個可以成日見到嘅好

其實真係好睇人 longd靠溝通 咩都要講 乜狗屎垃圾都要分享 嗌交就等自己冷靜左好好咁再傾翻 已經隔住個電話仲要冷戰 真係收得皮

無野講，佢唔鍾意講野，打黎只係普通朋友咁how a u, 感覺都係收得皮

同個韓妹ex散左

我都好驚阻到佢做野唔敢搵佢
日頭幾掛住都好 都忍到夜晚先講
我有時會諗 佢會唔會唔記得我咩樣
已經唔諗佢識用廣東話讀我名

異國異地+1 未正式開始

我之前long d3個月就散左

其實異地戀係咪就收得皮

異國左半年 依家異地緊
其實好好地溝通我覺得就無問題
反而越黎越sweet

我同我男朋友係異地戀 我八月返咗香港 到十二月就會返過去 我之前個ex都係異地戀 但好快就散咗 因為佢過到去成個人變哂 成日落club玩 最後我覺得唔妥 問佢係咪中意咗第個 佢認咗就散咗

我覺得點解異地戀咁難 就係因為大家都陪唔到大家 傷心難過嘅時候對方唔起度 仲有時差 我同依家個男朋友 差十二個鐘 我過緊今日嘅時候 佢仲起尋日度 同埋有啲人無人睇住就會身痕 依家科技已經比以前好好多 多啲facetime同同對方一齊plan下未來 等佢知道唔係無了期異地戀 同就算隔幾遠 你個心入面都一樣有佢 同埋比多少少faith同patience 異地戀係注定難啲 唔好打定輸數 拗交唔係最大問題 無faith就算佢起你對方都會散

😭 我開緊OT打比佢，佢起屋企睇緊電視，同佢呻幾句，問佢我d 野要點做後，傾左只係幾分鐘，佢又話遲d 傾。每一次佢都係要收線個個
十年。。好想放棄。
其實二年前我單方便已無再聯絡，反而佢會簡唔中搵下我箍煲，依家關係好返D, 佢又同以前一樣

諗緊，不如block 左佢，比機會自己從新造人

未開始就唔好開始啦。

恭喜你，佢肯同你溝通。要幸福吖

我地未開始其實係因為我冇安全感好冇信心可以Keep 到
咁其實佢都冇Chur 我 可以唔洗咁快開始
我想睇下佢是咪3 分鐘熱度 一開始好Sweet 係一定嘅
你會唔會介意我問 你地10年以黎 都冇諗過搵一個國家係返埋一齊？

以前有諗過嫁過去嘅，但我屋企有老人都唔容易掉低佢一個就走。老人跟我去個西方國家都麻煩，食唔啱天氣唔啱佢又無朋友連電視都睇唔明，有咩病又無保險睇e 生。
我男友啱啱生意失敗個邊經濟又唔好，佢都無野做日日起屋企睇書hea.
我唔知係唔係個個鬼佬都係咁，愛理不理咁，或者太耐啦，十年，但我地都無乜熱戀過咁，我去到佢到話去戲院睇場戲佢都話唔好，佢話屋企咁大部電視瞓起到攬住睇咪得囉，最後佢瞓左起sofa.,我到今日都未同過我男朋友睇場戲😔

Long d散左既你地有無人做得番朋友

唔想用太多錢，佢有仔女返緊學，飛咁遠就算有miles 都要洗費，我又公司旺季放唔到假。
就係咁，我連想佢黎香港嘅感覺都無埋，以前我會諗佢會唔會突然起我面前出現，最後發覺呢d 機會不是我的😭

如果佢不嬲都係咁 你又習慣唔到咁樣相處 遲早都收皮

其實long d 真係好難頂，尢其一年見得兩三次個啲，有冇諗過自己係咪真係拍緊拖，成日唔見，個種感覺，純粹想問下，安全感好易累事

Longd 3年，帽咗

係成為陌生人㗎啦，可以點？

一個月冇見收得皮

longd就係容易少溝通 然後就好容易玩撚完

最長試過4年冇見
見面仲要有少少拗撬
睇完呢個po,諗諗吓其實不如分手

發現佢無follow 我ig, 問佢點解，佢話只follow 佢d 仔女，唔會follow 我。
我覺得佢好唔尊重我，係咪我有問題？

佢有仔女？

佢十年前已離婚，有仔女。

唉 你會唔會好介意？佢d仔女應該都好大啦喎

其實你依加點諗⋯ 習慣左冇一個人係身邊 其實真係可以冇佢⋯

友達以上果位同我講佢愛我 但果種愛係platonic love
點解我會反而想喊 我唔覺得自己值得佢咁嘅愛⋯

一d 都唔介意，我都識佢d 仔女，佢d 仔女讀中學15-16歲啦。
咁仲好，結婚我起碼唔洗有必定要生仔嘅壓力，我唔想生咖啦。
其實我真係可無左佢，佢教識我好多野，依家個性變到咁都係佢改變我，以為黐身到暈，依家獨立到完全可以一個人起個孤島到生活
唔buy Platonic love.. 雖然我依家都係精神上戀愛，但我都想實質佢攬住我

又係喎 可以唔洗生仔
我都唔想生⋯
唉 由本身依賴到獨立 好心酸⋯

我都好想要抱抱
咩情話都唔洗講 我只想你係我身邊

早幾日有d 公事令我好唔開心想喊，問佢有無時間，我只係希望佢比我望住比我喊出黎

但最後我都係住個車窗喊。
當我需要佢時佢都唔安慰到我，其實我仲洗乜要佢？

我本地戀都咁諗
其實我有時覺得自己好仆街
係咪我唔夠愛佢

淡左？
有冇搵佢傾下咁？

比個抱抱你
有d覺得真係好似樓主咁講 放低手機 我地就係陌生人⋯

我果位係有講過一年之後會返香港 希望果陣仲有交流 但始終異國 好怕再次要異地
唔通真係唔可以開始
自我保護機制啟動中

異地已經難搞，異國更難搞！
我好多時候都唔理解佢地嘅文化，理解後你要做埋一份先難。
異地異國真係

Longd緊 佢慢慢開始愈黎愈淡 覆得愈黎愈慢
唉 每日對話都唔知有冇廿句 雖然有時差 但係一開始唔係咁架你
好灰 唔想咁

咩國家咁傳統？ 想試就試，或者得呢！ 有唔妥就快分

識人long d一個月，男方即刻有新女，仲要幾公開咁

唔知點開口
其實我好想問佢點睇我地依家嘅關係
唔明白點解佢好似覺得冇咩問題咁

佢係咪玩家？

唔係，係大家都衰工作狂，
愈黎愈少搵對方，
我從佢身上開始冇左嗰種靈魂契合
而佢覺得我地關係好撚穩定

我從無呢個靈魂契合嘅感覺。
我咪話佢連我個全名都唔記得，又唔肯follow 我ig. 十年，睇黎都收皮。
佢鍾意我，只係唔係愛我
唔識respect 我

冇common fd你哋點樣識㗎？

翻Intern